牙朗原來係歐聯單場過人王

Zanetti

果然係士砵亭出身

美斯咁少？假架下話

06 仲係花式朗

牙朗淨計歐聯真係球王級

zanetti先奇

03年應該仲打緊右中場

辛隊長

仲要守美斯守得好

唔理啦
睇唔到啦
牙朗邊識扭波

假到，美斯點會得咁少

雖然好勁
但係個時對佢成日獨食死扭既做法⋯
其實感覺麻麻⋯
好彩費sir調教到佢開始生性改進
之後變到愈來愈實用

拎過全季意甲場均過人第一

一個對賓菲加一個對曼聯呀！你收皮啦！

果陣淨係靠佢同朗尼2個帶晒成隊波

有冇辛尼迪過人J華片
聽就聽得多，好少睇佢過人

唔係球星冇計

防守又勁又敬業又忠心

好在最後畀佢捱到個歐聯返黎

06/07已經係佢成熟左最大進步嘅一季
第一次入球20+
連傑斯都話佢覺得牙朗呢季踢得仲好過下季07/08雙冠入42球嗰季

呢段片就係睇佢扭波, 唔代表佢嗰時仲係死扭踢法

對08年曼比堆球盲講到好似同benfica同級咁

咁對曼聯都過到16次 點解打其他廢隊又多唔過16次？係咪美斯唔忍心催殘弱隊？

決賽黎

單場過人王先得2分鐘
美斯一場已經長過人地半季精華

其實你呢句廢話可以apply落所有紀錄度

點解利雲一場入到皇馬4球 打其他廢隊又唔入多過4球？

點解德國可以炒巴西7-1 打更廢既隊唔炒多d?

點解高比打速龍攞81分 打更廢既隊唔攞夠100分？

佢地全部都唔忍心

牙朗根本扭波比小花高一班
只不過佢後期轉型唔扭波姐

J辛有乜出奇?
人地以前花名係意甲盤扭王

因為好多人以為佢一直都係後衛
但其實後衛好似馬細佬都好扭到暈

屌牙朗 點解186咁撚高都咁撚快？

佢身體質素算唔算先天有優勢

當年未發育得170

佢踢曼聯個時d插花好好j

其實FIFA 入面skill
c朗有5星，美斯4星。

咁正常既小花只係識屈速爆人 都未見過佢用插花過人。牙朗d花巧腳真係好好j

假數據
牙朗唔識過人架

得165到

J辛好扭過馬細佬la

睇得出以前個波重好多

美斯淨計西甲真係球王級

剩計歐聯應該唔止球王級啦下嘛

歐聯三連霸，超越左好多人

朗拿度好似轉極會都未拿過

十零歲嗰陣？

要講馬細路啲人先識

辛尼迪盤球唔算花巧，但好札實

高同快冇衝突
保特仲高
但高得黎靈活先恐怖
你見牙朗操左大隻之後 其實跑得仲快左
因為肌肉力量多左 有爆炸力
但見佢個人好頓 因為佢本身已經高 仲操埋大隻
好難靈活到尼馬咁

淨係識睇人地死腳去cup波已經夠做，唔需要插插插

J辛扭波個style 我覺得同卡卡好似，無咩特別假動作但就係推過左你🤷🏻‍♂️